其實一條街代客泊車既生意可以賺幾多？

如果好搵既可以搵幾個兄弟一齊霸條街黎做

邊度仲有街你霸?

首都果條街要係你大撚閪晒

其實點解d 人會願意比架車人泊
三唔識七 比部車人 隨時配多條匙又得
走上highway 飛兩轉又得
最重要比人坐住個司機位
條友放屁或者賴屎 係咪覺得無所謂

你有車未先？

出街食飯, 尤其地鋪果堆你唔比代客泊,
連$320位你都搵唔到

成日想知如果泊車仔hi 花左咁點
佢兇鳩你唔肯比錢你奈佢咩何

未去過舊區泊車？

成條街都有陀地霸位

有一次唔小心入左山林道，揸慢少少都俾泊車仔屌

但d 死mk 點會同你錫住部車
隨時撩d 鼻屎係度 放個濕屁
打個飛機hi d 米青係seat 位
等你老婆女朋友坐落去
如果我有車一定唔會比人渣

利申：窮撚

成班小朋友話唔比人揸就唔比人揸？
以山林道咁計，根本如果你想去果度食野又要係果度搵位泊車係無可能，衰啲講係局你比錢佢賺黎幫你搵位泊，啲位一早比啲黑社會霸曬啦，除非你唔怕比人搞架車隔硬泊係度

我就係唔比人揸，試過代客泊車偷撚左我車尾把遮（買車送嘅），自此之後我寧願比$320。加上去山林道我泊the one 行過去唔好？洗比錢泊車仔賺，無人幫襯d 陀地佢地可以去吔屎

試過厚福街望住個泊車仔
後車一野隊落個垃圾筒度

btw 九龍城＄60 泊1晚 （城南道）

山森道係幾錢？

黎一黎鯉魚門 想食淤鮮？交低車啦

有冇試過代客泊車比人抄左牌

上次先係德國餐廳 第一次俾客代泊
如果油尖旺個d不了

朝早泊街位食早餐冇事既
晏就就俾代客泊車啦 你好難搵到位
夜晚一定搵代客泊車 你唔會搵到位
仲有唔好泊轉灣條黃線，唔係d大巴，重型貨車過唔到
果條黃條日日都有人違例泊車
間酒店搞到多左好多大巴經山林道

見過代客泊車街頭R波R到街尾

九龍城你有時間耐性等錶位都有一絲機會
山林道真係乖乖地俾人啦

其實山林道有d 餐廳都係陀地開
由泊車開始賺你錢

我都想知，同埋啲洗車鋪
俾人抄咗，佢收埋張牛肉乾
到時你收到信就無仇報

泊九龍城廣場

行過去超遠
九龍城食野真係得代客泊車同$320簡
試過連錶位都俾南亞仔霸埋

有幸泊過1次山林道錶位2個鐘，出番黎架車都無事

代客泊車係生意嗎？係附屬服務

仲有豪門停車場！
通常我泊九龍城廣場，食飽咪行下先上車

我都唔會放心比架車第二個揸
山林道餐廳好巴閉？無其他選擇咩？

見過有好人黎抄，佢地會call walkie 幾個人殺落黎郁車

On9先比佢地泊，有啲咩冇仇報
渣你架車撞死人，不顧而去，有排搞了
利申：有車

同意

唔好助長歪風
我就唔會去食
聚會真係要去咪泊the one 天8行下街

成班講到有錢就一定要泊到腳邊咁
一係你就搭的士啦 講到無辦法咁

我寧願泊遠一區既商場再搭的士去

泊車擺低車匙
搵人打1083

係香港，我坐uber 算，唔洗煩

咁如果架車係高危車 車保係指定司機 比佢泊車咪有機會犯法

咁撚多嘢煩 坐的士啦

打1083做咩？

問電話掛

我都唔明點解啲人會俾個陌生人上車,仲要個個都係古惑仔
分分鐘叫完雞手都無洗,上你㗎車又手多多周圍掂,真係諗起都想嘔

我寧願行多幾步又或者直情唔去果到食

酒店果啲就ok, 出左事都有得嘈

驚唔驚唔安全？
每次司機渣完都會順手泊埋
唔太知哩d

你都幾Q口

淨係試過去Grand Hyatt食飯，係門口留低車匙俾人泊，佢泊去邊我唔知 埋完單去到門口原地佢已經揸左返嚟等緊我

𡃁仔你知唔知呢度係邊度呀

駱克道呀

你地圖嚟架咁寸

試過喺九龍城一次 收到信先知被人抄左
自此之後寧願唔揸車都唔會幫襯

塞包粉落你部車度都咪話唔過癮

咪撚比錢班狗撚賺啦
人肉霸位 無本生利 黑幫操縱 靠惡搵食

根本齊心小小就可以收咗成個行業皮

成班爛仔
我比人抄都唔比佢泊

酒店多數同附近停車場有deal任佢地泊
餐廳d人會問你有冇泊車, 有的話幫你吸飛會順手叫泊車準備定

最初我淨係問有無Free Parking，去到先知原來係酒店有條西裝友代客泊車 所以有啲愕然

不過我去沙田Hyatt就要自己揸入停車場 人都無個

唔同level
一間 3星半 4星
一間 5星 仲可能有凸

見過係佐敦白加士街，架寶馬預備倒車泊街錶，個泊車仔突然唔知係邊度跳出黎，做晒手勢咁幫佢睇位，個車主見到即刻位都唔泊就開車走頭。

去hotel icon 食飯，有專人代客泊車

好仆街，因為我試過有次洗車
咁啱有差佬抄牌，自此之後就覺得唔好去街邊鋪洗，寧願揸遠啲
收埋你張牛肉乾，一個月後先收信，真係無仇報

代客泊車通常收幾錢？定純粹隨心俾tips就當係？

俾幾錢貼士個酒店泊車仔?

至少都40啦

一般大型d 既酒店都會有泊車, 我自己去開tst 就全部都有. 以尖東為例, 如果自己個場full 左, 日航有自己basement, standford 會泊去華懋, shangri la 係安達包左一層, royal garden 都會泊去安達 or 叫你自己泊再問餐廳拎coupon.
同d 泊車師兄熟, 佢地會渣走其他客d 車上停車場, 等你部車可以泊係酒店入面

其實我唔係次次都俾, 試過拎車既時候泊車唔係好禮貌對待, 或者俾條匙你叫你自己行好遠去拎車, 即刻唔使俾

繁弛六時間渣車去旺區同搵自己笨無大分別，唔計呢類飤客泊車，你剩渣出去都有排塞，等錶位同中六合彩安慰獎差唔多，排商場隨時又等十幾廿個。
除非你有錢到有司機/任抄唔嬲，如果唔係非必要（車老婆仔女、四大長老）真係唔好自己玩自己。

睇咗咁耐就係好想知山林道有咩咁巴閉
利申成日去佐敦尖沙咀區食飯唔覺得特別正

小弟第一去酒店代客泊，但唔記得咗要比

後尾朋友提返先知要

唔所謂既, 下次記得俾番, 泊車唔會因為你唔俾所以小你 (因為都有人唔會俾)

同旺角行人專用區一撚樣，霸住就搵到錢

代客泊車果啲全部都黑底架啦

睇你有冇必要俾佢泊，有時真係得佢地有位，焗住俾錢作地賺
政府依家夠黑底，你咪又係要交稅

起地舖餐廳食飯既代客泊車洗唔洗另外俾小費或者泊車費？

睇左咁多版都唔知代客泊車使唔使比錢佢地

1dd

係